打機買mon

想買隻27/32inch mon打pubg
求推介

同埋想問 r9280x 用32inch 2k mon會唔會吃力 換1080有冇必要